成個策略錯L晒

分區做，起碼番屋企係步行距離
區區開花、遊擊先最內效又唔會咁易送頭
開學重點唔係幼犬
建制同官二代先係主菜